[笑左落地獄] 喜劇藝人分享他童年時被唐氏男子猥褻的悲慘遭遇

笑撚死

痴撚線佢自己都笑

其實好sad